抽到張威利旺卡朱古力廠嘅入場券，去唔去好？

圖plz
10蚊同你收咗佢

賣左佢啦，出面炒價咁靚，
入場最多咪俾粒糖你，唔通送間廠俾你咩

唔覺意食左一忽